# circulo_minimo

Entrega de deber

Nota: a veces al ingresar el numero y correr el programa suele presentar un error, toca volver a correr el programa
        (de sugerencia ingresar el valor 2), y si lo desea, correr nuevamente el programa e ingresar un 
        valor un poco mayor (menor o igual a 15)
